香港閪鋪何其多

話說早排睇完鬍鬚佬打邊爐條片見好似幾吸引咁 跟住早幾日就約左d frd去食
本身都知道呢間野新開同埋網上都話要排好耐 咁問左話有少量walk-in位可以排 咁當日我地就話我地要兩張 4人 順便幫埋個朋友攞多張飛 跟住佢就咁寫左8人比我地 （我地係no.7號飛 ）咁到佢叫飛個陣 佢就話有張枱賣左單留左比我地 話中間間塊板就可以坐8個
咁本身兩組人都唔識都已經唔係好想 但廢事再等咁就由得佢啦 咁跟住佢就叫下一張飛既人入先 再過多10-15分鐘 佢又再叫第二張 我見仲未得我咪話 可唔可以分開兩枱入點知佢大9我仲要勁閪咁講話枱已經安排左比你 如果分開坐要再攞過飛再排過 心諗你無L野呀 咁我就入去睇下問佢留左邊張比我地啦 點知佢留個張係6人位黎既

示意圖：
咁佢就留左圖中藍色圈住一張4人位同一張雙人位比我
話兩張枱拍埋 8個坐都舒服
咁本身張4人枱就吉左 叫我地入先 話隔離張兩個枱賣左單 等多陣 我就緊係入左一組人先啦

咁我就話哥仔唔係呀等左2個鐘 你比張6人枱我？
我就緊係即刻話我地分開坐算啦 跟住佢本身都唔想分開兩張比我地 跟住我話我地仲有張no.11號飛（中間d number走曬）咁岩叫到no.11號 佢先比我地入埋第二組人

到坐底諗住落湯底個陣我地舉曬手都無人理我地 唔知係咪係個walkie到label左我地 到最黎先有個gucci皮帶侍應話要落左湯底先gen到個QR code落單跟住就想急急腳想走.... 大佬我叫你就係想落湯底

我地入之前都聽到話9:30前要交枱 我地都打左個突 因為本身睇鬍鬚佬話呢間野無限時既 咁呢樣可能改左規則我地唔知 （之前都有聽過有人話有限時 趕你走）同埋等左兩個鐘 唔係走呀

雖然食物方面佢真係有水準但係服務方面已經夠我唔再幫襯你 人均3xx-4xx黎講都仲有其他選擇既

P.s.今次已經唔係第一次跟鬍鬚佬去食野中伏 我唔係想話佢既食評有問題 但有鏡頭影住同埋你係咪出名既人 定你係普通人去食真係有分別 呢樣野真係要自己衡量

Sorry for 1999 但成餐飯真係食到成肚氣
話緊你呀 出面個矮仔部長同個帶位閪女人

睇到中途太多字無睇晒
通常我搵唔到侍應落單都會打番電話去間舖叫佢幫手搵位侍應過黎幾號枱
唔駛自己on99舉手又無人

Thx for sharing

鬍鬚佬?

又要食又要屌

打電話

咁當日我地就話我地要兩張 4人 順便幫埋個朋友攞多張飛
我係你地 就2個人上去 前後腳拎飛啦
行埋去要2張4人 我係個職員都唔撚想理你

L佛？